試過一見鍾情請入

有冇人信一見鍾情🤔

我

有一齊到？

冇，後尾大個咗覺得嗰啲可能唔係鍾意，只係一剎那當咗佢好似明星咁追，但其實我對佢一啲認識都冇

好似個一刻好鐘意佢，覺得佢好重要，但原來只係一時衝動

最後一齊咗？

有一齊？

信....但最後唔主動無一齊

成日都一見鐘情 有成功有失敗

我有主動，佢都有feel，但係佢要考慮

有時覺得自己好傻

有咩咁傻

咁容易就鐘意一個人

咁都無計架 自己感覺

一見鍾情=鍾意人個樣

其實都係😂😂😂

仔img]

一見鍾情其實根本同d mk囝囡拍拖唔過一個月就講到有幾咁鍾意幾咁愛佢一樣咁好笑

頂

師父，佢字都打錯喎

有 因為佢個feel同以前我中意嘅人一樣

😢😢我個個俾到安全感我，你仲有同佢一齊？

我，一齊左，分埋手，到而家3年幾我都仲未放得低

冇啊 見到個男仔好似見到一個佢嘅分身咁

冇，冇膽+自卑

其實一見鍾情咪一見鍾情
最緊要認真對待

同埋有咩好驚 最緊要試
唔試就一定一齊唔到
Fail都唔緊要架 最多咪搵第個

Me

我試過，佢話要考慮，宜家我同佢係好似男女朋友咁，但係佢又冇承認我同佢嘅關係

佢係男？

加油啊

係啊

驚條友吊癮

都有機會😢😢

比個時間自己 唔得就收皮👍🏾

算啦，冇謂害人

你會搵到既

已經揾到 過咗成年半都重有feel

你就好啦

好係好，係好辛苦咯

唯一一次一見鍾情就係我老公
佢對我都係一見鍾情
就快七年仲熱戀中

其實一見鐘情可以keep好耐
我自己就到而家3年幾 仲未放低 仲未變淡
仲keep住stalk緊佢

媾唔到會好sad

係唔係好多雙子座既巴絲

獅子座絲打

試過，第一眼就好似好熟悉，唔知係邊到見過咁。

試過一次 以後都唔夠膽咁隨便中意人

試過一次，係聯校活動，第一次見佢一句野都未講就同佢對望左至少十秒，因為佢雙眼真係好靚，就鍾意左佢

我次次鍾意人都係咁

我同男朋友都算係一見鍾情

好多時都係初期好感

我同我男朋友都係一見鍾情鍾意左大家

一齊過

有，係一大班人一齊食飯，真係好似拍戲咁，其他人濛晒，佢最清晰
之後不停搵藉口同佢講野，又成日同佢鬥氣，雖然我地冇可能一齊，但真係好希望自己係你心中有一點點既份量

me

我 離離合合一齊咗六年

以前中學試過 之後無個種感覺 好似對女仔無興趣

果陣係有感覺會同佢好夾咁

我覺得如果分手我一世都會放唔低

好幸福！希望我哋都會好似你哋咁

我都係
一齊左兩年
散左年半，仲好掛住

但佢已經有下一個了..........

我試過兩次，一次係中學時期同師兄一齊咗
另外一次就係同依加男朋友，一齊咗差唔多兩年了
不過兩個都係由朋友做起相處咗差唔多半年先一齊

有 識第三日就拍拖
目前4年

我係一見鍾情 不過唔覺女朋友好靚女

有呀佢做乜都覺得好吸引
個段時間不斷𥄫 好遙不可及既感覺
靜靜雞企佢隔離度高 啱啱好到佢心口
幻想比佢一手攬住聽到佢心跳然後窒息
到真係比佢一手攬入懷既感覺一世難忘
最後一齊咗到宜家都間唔時會觸電

我 唔係

有，但佢無
應該係唯一令我想俾一個完整家庭佢嘅人
其他就算係啲前女友都唔會想放棄自由，甘願受控制於佢

第一眼見就覺得點解依個人咁charm，咁自信，心諗仆街了

後來竟然係佢主動同我講嘢先，仲以為自己有機

到認到佢之後就了解到佢一直都係喺脆弱同自信邊緣遊走，自信背後嘅故事

但老實講，除咗佢friendzoned我之外，我同佢性格同生活上唔係太夾

有個衝動想同佢坦誠自己有依個感覺，但真係好不智

精蟲上腦就返屋企打飛機啦屌
一見鍾情

信 見到靚女都會一見鍾情
人之常情